夢遊症用品推薦

內膽放化妝棉/水
用吸塵機吸走d煙有無得諗

咁貴拎去吸煙

參考圖 買平d $300-400

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

攻守兼備
可吸塵又可打狗

30 to 40 minutes battery life

［有圖］幫狗滅蝨

吸力有限，範圍細，無線好快無電，唔太建議

先唔理佢吸力夠唔夠勁
佢差飽電無線用得幾個字就收皮

咁大碌點帶出街

煙會係吸塵機出風口出番黎

化妝水+水吸晒

幾時會解鎖重型裝備組
發電機+牛角扇

吸塵機唔係用黎吸煙po

笑撚死
幾廿個人係條街到吸塵

好快無電㗎

原理同風扇吹差唔多
只不過內膽棉/水 吸收d煙
唔知成效點

呢個係致命缺點